地鐵見到條鬼仔拎住盤壽司係到食

慣左掛 外國地鐵俾食野

幾好j

d死港女 見到洋腸就濕曬，冇人出聲鬧佢

好型
好想即場除佢褲幫佢含

中東人黎

我而就去拍跌佢盤壽司

你點知

白色nigga

衝埋去屌鳩佢啦 仲影相

飲佢啲豉油

肚餓食下野唔得咩？
你班死local香港仔咪咁小氣得唔得

紅衫

哇 好想幫佢含

你真係好淫 死港女

白鬼無所謂啦

好正常啦食野。唔好影響到人就可以啦。樓主係咩站見到

港女：食野都型過人

好想瘋狂餵佢食